[改詞][披星戴月]中秋啲月餅仲未食得哂……

過節熱得非冰皮吃不到 有四個月餅喺屋企發霉可望到
未祭祖 拎了六個奉獻於神枱
恐怕不想再吃 沒瘋也要扮呆

又食咗半個 想嘔